臭雞搵老細罪證

勁

姆姆

隔住個mon都覺得臭

你係佢老細?

雷姆我婆

你離開左大阪未?
如果未
9月2日係難波站等

篤中你痛處啊?
咁真係好臭吖嗎

好